Title: Tartufferie verte 2
Date: 2020-02-14
Slug: tarutfferie-verte-2
Status: draft

Alors pour qui qu'on vote?
Est ce qu'on vote d'abord?
Est ce que ça vaut le coup?
"Si tu votes pas d'autres le feront à ta place" pas faux.
"Y a rien qui me va!" regardons ensemble
On c'est compris, moi, c'est l'effondrement qui vient et la résililence qui fait suite qui drive mon choix ...
Anne Biscos